頭獎半注中，下期繼續發夢

頭 獎 $133,929,720 0.5
二 獎 $1,486,390 10.0
三 獎 $95,850 413.5

中半注頭獎條友唔知開心好定dum春好

後悔到核爆

唔算多啦

屌 一定係d廢老先會買5蚊 咁都比佢中 好撚燥呀

都好既

做人發夢發下發下就一世

好過做隻咸魚

雖然結局一樣